有冇家長會教一個5-6歲嘅小朋打麻雀???

一家大細呀媽呀爸公公呀仔一齊打

我會

利申：唔撚識打